Cu vs hku vs ust engine

??

cu 有hugo

唔好揀ust
更加唔好揀civil

點解唔好揀科大

cu冇大野(冇大電、冇Civil，Mechan都偏向細野居多)
HKU正路
UST少林寺木人巷

其實我都有同一個問題 我自己想讀CompE 其實hku同ust讀嘅野差幾遠